有無人幫到我

部機玩玩下會突然斷電
琴日清完CPU風扇啲塵今日都係咁

火牛問題

我以前RX570試過

鳩估多數火牛

Btw你想我地點幫你？

鳩估一係火牛 一係火牛條線 一係拖板